{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022276",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/french-code.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 프렌치 코드"
    },
    "text": "釜山鎮区荒嶺大路8番キル8に位置するホテルフレンチコードで宿泊をお楽しみください。 このホテルは西面駅から車で16分、チェンから4.7kmの距離に位置しています。 また、釜山駅からは約4.8km、京城大学からは5km、釜山アジアード競技場からは6kmほどの距離に位置しています。 当ホテルのそれぞれの客室には机と薄型テレビが備えられており、専用バスルームには温水浴槽と無料Wi-Fiが提供され、一部の客室では都市の眺めを楽しむことができます。 当ホテルの24時間フロントデスクのスタッフは英語と韓国語でコミュニケーションが可能で、客室内でスナックバーを利用して飲み物を注文することができます。 ホテルフレンチコードから光復洞までは約6.3km、釜山港までは約6.4kmの距離に名所が位置しています。 また、当ホテルの最寄り空港は約15kmの距離に位置する金海国際空港です。 ホテルのフレンチコードは釜山の中心部から約1.6km離れており、すべての距離は直線距離を基準にしているので実際の移動距離は差がある可能性があります。 当ホテルの客室タイプはスパ浴槽ルーム、ジャグジールーム、ダブルルーム、ツインルーム、スイートルームがあり、チェックインは17:00から始まり、チェックアウトは12:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルフレンチコードはどこにありますか？",
            "answer": "ホテルフレンチコードは釜山鎮区荒嶺大路8番キル8に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルフレンチコードの最寄り駅はどこですか？",
            "answer": "ホテルフレンチコードの最寄り駅は西面駅です。"
        },
        {
            "question": "ホテルフレンチコードからチェンまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルフレンチコードからチェンまでの距離は4.7kmです。"
        },
        {
            "question": "ホテルフレンチコードから釜山駅までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルフレンチコードから釜山駅までの距離は約4.8kmです。"
        },
        {
            "question": "ホテルフレンチコードから京城大学までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルフレンチコードから京城大学までの距離は5kmです。"
        },
        {
            "question": "ホテルフレンチコードから釜山アジアード競技場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルフレンチコードから釜山アジアード競技場までの距離は約6kmです。"
        },
        {
            "question": "ホテルフレンチコードの客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "ホテルフレンチコードの客室には机と薄型テレビが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ホテルフレンチコードの客室には何が提供されていますか？",
            "answer": "ホテルフレンチコードの客室には温水浴槽と無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルフレンチコードの最寄り空港はどこですか？",
            "answer": "ホテルフレンチコードの最寄り空港は金海国際空港です。"
        },
        {
            "question": "ホテルフレンチコードのチェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "ホテルフレンチコードのチェックインは17:00から、チェックアウトは12:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 404,
        "QA": 438
    }
}